認購截止時間統一延長至今日16:00。

經與銀行溝通，認購截止時間統一延長至今日16:00。需要認購小米集團-W（）的客戶請抓緊時間。新股認購有漲有跌，需留意風險，祝您投資順利。

大把孖展quota用唔晒

呢隻野擺明係呃錢
當然長遠而言

上市果下, 炒唔炒高就唔知了
真係博

我期待低過IPO入兩手長揸

買ＡＰＰＬＥ唔好？

博佢拉高派貨抽一手